超人變狼人？傳HenryCavill演mcu版Wolverine!!

去年票房大賣的漫威（Marvel）超級英雄片《Marvel隊長》（Captain Marvel）即將開拍續集，由於迪士尼與霍士已合併，近日就有傳今集將加入霍士《變種特攻》（X-Men）中的超級英雄角色，而有傳曾演過DC超級英雄超人的男星亨利卡維爾（Henry Cavill）將加盟接曉積文（Hugh Jackman）棒飾演狼人一角，與貝兒娜森（Brie Larson）飾演的Marvel隊長並肩作戰！查實早前漫威已宣布狼人將加入4月推出的《Marvel隊長》漫畫，似是為續集鋪路。

正喎

反正都無mos2

唔襯喎
搵Tom hardy or punisher 男主角 or Clint Eastwood 啲仔
仲好

如果係真
好擔心dc fan自殺
Ben走完到Henry..

太靚仔

Tom hardy演緊venom喎

佢做witcher型到。。

應該承繼到hugh jackman

咁撚大隻實好正

其實佢做唔會唔似

jared leto又過檔
而家到Henry Cavill

夠大隻 應該會幾型

Tom 六尺都無做狼人
唔通真係要做返野人

搵Richard Armitage 最似

之前又話跟漫畫揾短人做

佢就快冇頭髮

Witcher都用假髪啦

how about 哈利波特

真心witcher正評

雖然一定取代唔到舊狼人 但應該唔返感

反感*

奶共片唔想知

咪搞笑啦佢得1.65米高，唔通下下用特效整高佢咩

啲肌肉好似溶咗咁

DC狗不願面對

不了
似細路扮大人

如果跟漫畫狼人得米六，搵佢其實ok

咁瘦

個個睇完HUGH演就當狼人好高

又占士邦又狼人又超人又巫師
唔勁既角色唔做

男人最痛

英國人特別易甩頭髮
例如jude law

慘, 入CM要變柒/搞笑角去襯條西女人

我好撚buy mos

超人既力量就無咁

可狠好多人話似龍珠

呀隊長回應下

超人fans:反感

隊長人呢

以前要cg 剃鬚
依家拍返留鬚

個人言論不代表Marvel立場

迪士尼ceo不代表marvel立場
Marvel演員不代表marvel立場
Marvel導演不代表marvel立場

連登好多基佬

其實幾襯狼人，
可以考慮比佢做12,13 歲時既狼人
回憶時出場2,3分鐘咁，
身高同d肌肉都似12,13歲細路

Endgame之後Marvel唔知何去何從

Marvel要DC棄將, DC又贏

本身狼人矮撚黎喎

屌。好撚失望
點解要入mcu

支持睇完fallout同witcher幾鍾意henry cavil
做mcu狼人點都有前途過留係垃圾dceu做超人
等咗就嚟10年都無mos2

唔會

最愛bvs

佢身型咁高, 點撚樣做狼人

我諗大眾對狼人既認知
都係高大威猛